我諗連登仔話走難應該無諗過香港地理位置問題

空路:
而家D機已經CUT撚到每間airline一個禮拜得幾架班次
連D貨都要排隊排到仆街咁飛出去
所以走難香港人係一定走唔哂
陸路:
要經支那 完
水路:
游水去台灣或者越南
不過到時打仗南海台海一定開緊波
同埋香港南邊水域大浪到仆街又水深
分分鐘搭搭下船一個飛彈射鳩落黎你度

連登仔以為自己係咁樣走難

事實上係咁樣走難

所以我俾連登仔既建議係開戰個陣返屋企訓較好過

連登仔不願面對現實
走難黎講香港絕對係閪中之閪

咁撚多人，冇陸路走路方法就一定係咁

英國包機

台灣高雄、菲律賓佬沃、越南蜆港出動漁船陣，美軍守住制空權，全面撤退
英倫海峽距離咁短就得姐

想太多
越戰打完個陣美軍包機接人走都走唔到幾多
200萬人要幾多架包機

游水過越南餵鯊魚

唔洗走難
我若放棄, 誰衞我城

喱入防空洞算鳩數啦

undefined不undefined要undefined說undefined走undefined難undefined，undefined說undefined戰undefined略undefined性undefined轉undefined移undefined

我識得唔少越南偷渡客
佢地經水路偷黎香港都係要經支那先落到黎
前前後後差唔多成個月時間

其實陸路唔係唔得既
除非支那內戰緊你咪上去廣州搭長途車去到東興再過越南芒街
你預兩日就走得甩

北韓人無passport, 都係靠中間人幫手, 坐火車穿越中國, 再偷渡去東南亞搵南韓大使館

前提你要搵到人蛇帶你走

嘩，樓主好有sense 啊
走難去越南，而家越南係越共同排華，打仗個陣點解要收香港人
要打仗，中國同台灣實一定唔會打仗啦，淨係諗到南海會打，台灣同中國打洗咩出南海咩
要打，應該係南海一堆國家聯埋台灣去打中國，台灣先係開波最多嘅地方，因為近中國，其他隔咗個南海
經陸路，中國周圍個啲國家，除咗越南，基本上會叫你返中國
香港可能會blockade，斷水斷糧，留係度即係等死
最可能一定係台灣，飛機一個鐘機程，你咪諗吓囉,如果早2日知，走得幾多人囉
呢啲不嬲都係靠收風嫁啦，早知道咪有得走，遲知咪無得走囉，咁多fantasy 做咩姐

逆向走上大陸

最近既方法係水路去香港東南面既東沙島

個度會有台灣軍隊接應

距離香港三百公里左右

就會有運輸機送你去台灣